雖然今次運動好多出名既大左膠都收左皮，但現場都有好多小左膠！

提防左膠 永遠都係抗爭運動既一大重點！
大家見到左膠一定要怒屌

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！